[公鹿離冠軍又近一步] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (5)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

標題燈ready

我唔會燈架

Dunk of the year

鹿有咩事都會瀨夫g 放心

NBA官方給出詳細數據：字母哥的罰球線劈扣在空中滑翔了4.18米！

佢呢個位都輕鬆dunk
如果罰球線

東決
公鹿 對 魔術

虐殺活塞

鹿拎唔到冠瀨樓主

鹿 對 網

辣殺樓豬過檔cba啦

爛網上到二輪都偷笑

有人夠話潮人西決啦

笑死

講0寶啊

聽朝76就贏番啦

東決溜馬打咩直
final 咩直打潛艇

呢球算輕鬆咩
只係剛剛好爆到
以前占士有球先叫輕鬆

求Murray拍手GIF

邊個有Murray拍手GIF，佢要我支持邊隊就邊隊，爆邊隊閘就爆邊隊閘，一個series

最後分半鐘

好似係1:36秒

走開啦
今年冇你份呀

乜咁惡啊

睇下年招邊個都得掛

死傻系拍到自己無晒力

之後比人steal

塊狗們
西岸二輪有冇你份?
OH SORRY
冇

一場啫

刺下場實輸到仆街

原來雷客場十連敗

幫拓斷左Playoff 10連敗

Arenas：詹姆斯的生涯得分一半都來自走步，仍記得他的四步上籃！

前NBA球員，“0號特工”Arenas在做客一檔NBA的廣播節目時，談到了湖人隊的當家球星詹姆斯詹姆斯。Arenas表示詹姆斯的生涯得分幾乎一半都來自於走步，但是裁判往往會出於比賽的觀賞性和流暢性選擇忽視詹姆斯的走步，並且Arenas還表示，至今自己都記得06年自己被詹姆斯走步上籃絕殺。

對此，Arenas說道：“在談論詹姆斯時，我不會否認他是一個怪物級別的球員。但是他可能是腳下最不乾淨的超級巨星，我觀察過他的比賽，我也和他在同一片場地上對抗過。他每次在突破啟動時都會多偷一步，而且他在上籃時經常會用軸心腳起跳。如果按照裁判對於其他球員的吹罰標準，那麼詹姆斯每場比賽都會有一半的球被吹走步為例。是的，我沒有在開玩笑，這就表明詹姆斯生涯得分有一半都來自於走步。”

“他在06年絕殺我那球我至今都記得非常清楚，裁判沒有吹他，所以那是一個好球。我不想去爭論詹姆斯過去做過的一次四步上籃，也不願意參與到所謂的GOAT的討論中。只是現在的球員基本功退化的非常嚴重，自從聯盟為了詹姆斯改變走步規則後，大多數球員都會在比賽中時不時的走步。”Arenas說道。“這就是NBA球員到了FIBA經常被吹罰走步的原因，尤其是像詹姆斯這樣的超級巨星，相反大多數角色球員的腳步都非常乾淨。沒有了哨子照顧的他們，基本功反而比明星球員更加出色。”

你畀人一句if you miss this you are going home收咗皮

雀今日側身守harden 俾人一步過曬

過左又唔追番

會然終於識然了

正義

好似小氣過臭g

占士一半得分都係靠easy lay up,走步,罰球呃番黎
今季有次落快攻隊友冇傳比佢 佢即刻搖曬頭攤曬手閪鳩佢隊友

76 Nets 大家點睇
76
Nets

點追啊 佢守屎忽 唔比step back

想抄公鹿 但未夠班

仲話76冇人撐

1:4

啲人開緊燈啊老友

MB questionable ，打唔打都未知

可能係兵不厭詐

唔出一陣輸曬主場

迷羅係人之常情
結果好正常
我相信各位真心我愛羅

輸埋呢場76 凍過水

Dlooooooooooooooooooooo

佢第一場係 listed doubtful

Space Jam 2 News: Steph Curry, James Harden And Kevin Durant Won’t Appear Due To Sneaker Contracts

仲有邊個大牌打得

Banana boat?

有我撐

呢場唔輸得一定會出

成年都冇進步

我覺得都係第二年仲有得改 但問題係76己經要win now同佢態度令我覺得佢唔柒多3,5,7年都唔肯改

唔識射波都all star
洗鬼改

佢all star到多多少少都係因為Mb

Dudley 今日唔上，柒人有機啦

所以embiid實力真係高過西門好多

靚仔大晒牙

病閪要證明自己了

閪上場一開始都係咁上下
之後就跌

佢比ddr呢啲冇3分重易針對
佢連中距都冇

上場網lead冇野睇 今場話唔埋hack ben sim

Dlo

2年前既今日iso joe發威

雀屎依家就係差個iso joe

咖喱真係好撚fun
個ranking幾專業咁

比巨神屈

咁死啦邊有咁多廢老俾你

比人剷
但整多個死高佬block柒你

joe johnson 其實真係一個好使好用嘅backup
不過呢啲球員而家越嚟越少啦

Jamal Crawford

佢唔係冇係唔射 佢連射波既意欲都冇

其實好想知佢係咩心態

boo我就過主

係死唔射㗎啦

留番扑野先射

今場棄得

前面條女對腳超正

錯頻

有錢就ok，最緊要有得揸貴車返工

得dlo單拳真係唔會場場得

得mb單拳真係唔會場場得

主場雞feel

76人再輸就真係bye bye㗎啦

harris醒未

冇可能

76一定要贏

+1

鹹網偷到一場其實都夠啦

銀仔唔會俾數字人首輪出局 請放心

可以俾單核dlo逼到咁成隊執7佢啦

啱 好有見地

少主

但而家網已經追到落後兩分咋

平埋

反cup啦

仆你個街你撐76人喎

我想佢撐雞塊

唔洗執 執7simmons同教練得 成隊進攻俾人包到傻 MB仲要係攻防核心 唔傷都偷笑

啫係幫刺打氣啦

我幾時撐過76人

禾湖孩子又贏

好，就撐雞塊

試一場睇下效果點先

使唔使爆刺狗閘

你唔係都入慣黎打磴咩

雙核DVD

76可以炒教練了

驚條友一到clutch time又變對家卧底，當自己有雞係咁剷

不過76真係搞唔撚掂dlo

邊隊搞得掂

10-0 run，倒得快過我想像

完

羅狗跌乜撚

屌你煮隻麵返黎輸緊15分

越拉越遠

wow 精彩

可惜冇Lin換

牙ben終於冇柒

咋一聲廿度

咁就20分

屌
d lo都搞唔掂想入東決
笑到

散哂

吾皇都搞唔撚掂愛glo

屌你 有得追嘅

重錘出擊

give up 翻主場啦再打啦

散晒啦

Dlooooooooo

見到simmons空哂
但被t harris三分個下

最想佢死的新星
Wiggins>Simmons>Grayson

班友太嫩

wiggins 咁乖都想佢死

Hea打就係罪

輸人呢

想安全打波都想佢死

廢物

DVD快到...

wiggins衰冇進攻心啫 訓練好落力架 要咩有咩 搞到冇力打比賽

下年贏人

網

訓練
You fucking need me
You can't win without me

(笑)

ggggggggggggggggg

爛網己4
1：4

米嘈

Don't know what to do
Don't know what to do without you

u all pussy

輸reb

20分>15分>24分

狗鼻節目會講Leonard

呢個一早預見到

21-40

邊個唔識搶板就炒魷

0-2

玩完
幾時會講klay,KD/Curry/

平衡雞

49分 Q3

畀人拉開嗰陣唔係衰呢樣，但追分先來衰呢樣就抵鬧啦

單節51分

準備轉台啦

Playoff轟150分

yes
又要睇艇被屠

做乜鳩俾人破網破到咁

單節51世界級

是日炒飯日

正式
猢死網破

慣晒啦
呢度抽湖水通常都係你班馬刺迷

差5分

今場咁撚高分

開波

河父係咪睇在親家份上先唔手日月山癲狗守手感仔

咖哩

佢對kd好似唔錯喎

我表搞咩

Boogie

表弟又傷

老表又傷

起唔到身咁

表弟

先冧一個

處男已完季後賽夢

出番bogut算9數

表弟皮已收

今次唔係foul out
係傷出

Bogut

舊患

火箭今年有機了

重傷無隊簽 又低價簽返勇士

抄截快攻都可以拉傷

黑氣逼人

還債牙

表弟對於勝負其實可有可無

出bogut對面炒得重快

呢個真

25又養生

正負值一定好過表弟

有戒指有場出夠了

打第一場playoff 6犯
第二場就傷

自從佢出返來都係成日搞事
對佢就無咗好感了

但bogut都係1hp代表

good steal都吹

覺得zubac打得幾開心

佢都係出黎派膠

好過係湖

好撚過做猢

望下無左表弟幾撚順

係咁甩波

屌
勇狗又炒40分

上場有佢倒
冇佢大炒

起碼有得打po

湧今日認真防守 陣地就hea 鳩鳩咁
不過結果都係炒

喺湖走嗰啲大部份都好開心

Po experience

大部分都打緊po

有佢倒20分..姐係今場加返20分

表弟係贏箭既關鍵

希望冇咩事

飛得遠撚到

有波贏有PO打
文件有心養佢用佢
開心都正常

老表唔係咁黑仔啊？

Magic this is for u

仲識自己行
抖到打箭先上啦

同波縮一樣
第一次太過忘形

同LAC掛勾嘅都係g/f
希望下年zubac有得留同埋有30min打

冇表弟 湧要贏了

其實佢識諗一定留大飛 平平地續練一兩季先出去搵大約

有時又唔到佢揀嘅

有雞既手感

Cousins will not return due to a left quad injury, MRI is scheduled within the next 24 hours

手感仔好撚多雞

On this day 12 years ago, Joey Crawford threw out Tim Duncan in what might be the most bizarre ejection in NBA history. #Spurs #GoSpursGo

半埸開始守手感

個Temple咁守波法，打10分鐘可以foul out

有廿個罰再講

有啲悶呢場

傷咗 未知嚴唔嚴重

有雞手感仔
dim gun

手感咁多ft

表弟傷左之後
我勇champ倍率暴跌

手感：興唔興奮 刺唔刺激

二姑條粉腸

屌
我勇易能到

抵撚死

要炒了

beverley做低kd得唔得

表妹=新黑石？

預咗架啦

仲以為打火箭會有表弟打下capela，
屌而家咁搞同舊年有咩分別

同舊年冇分別咪好

艇打到close game當贏

一開波咪得

仲有移動城堡bogut

咁咪會輸囉屌

舊年有輸咩

你有表弟先易贏

勇改不了倒水

雖然應該都係贏

表弟應該肌肉拉傷？

湧最少要傷多一兩個人火災先有機會贏

舊年係手感淫k格硬射贏，波叔無傷未必過到

下年要招佢

快艇班友做乜撚野
亂到

舊年勇無2姑wo

有冇LINK 直播?

paul傷之前iggy傷左先

又要開始cp vs iggy

259打到唔想贏咁

hea撚到

今年有番igo難d條友做戲撚黎，一到關鍵勁撚到仆街

on9 冇睇波仲以為iggy係講緊30/25號仔呀

等轉會

火災今年無哂外線大鎖
打湧唔易啊

最主要係ariza王子果堆果陣都無得出

合約只係包playoff嘛

體毛大戰

Playoff mode iggy表示笑而不語

邊個係igo

要講傷係咪要要講二姑個句出黎
講表弟既話佢打左兩場
輸個場其實效果一般
冇禾杜贏個場其實參考價值有限
實際上佢去到咩作用係成謎
可能會打爆佢內線／俾人撚到化
有當然好冇咪又係咁打
反正都估撚到MDA會出咩招

大脾內則拉傷有排抖

波都唔射都夠贏

我淨係見到regular pj switch守表弟比人打到一仆一碌

259都係睇住你食 場場都夠就唔出力

KD：打到咁咪又係贏，場上休息好過

sorryiguodala

再唔係拖長戰線，自動收皮

常規賽負責做金融經紀

你上年講就啱
今年我湧鳩個段佢一早醒左
仲好態過上年分分鐘

二姑唔洗咁博啦
留力打箭好過

快艇連FT都係咁炒睇黎都哂氣

有罰波既curry

個鳩個都留力

looney今年都打等好 x factor都唔定

湧主場好難唔怯
好大壓力

黑州勇士
咁撚多雞

反廢鳩黨要輸了

手感off波啲俾人蚊手蚊手都係冇吹過

已經踩左地板

整傷湧狗3件當赢啦

不嬲唔知會唔會有勇比黑哨收皮ge一日

罰球數20比10
差成倍

睇beverly啲防守真係正

其實兩隊差唔多一樣啲雞

真犯規 有罰球有咩出奇
咁又黑

球球蚊哂手咁守 真係算吹得少

總決應該傷好掛

唔知表妹ge下場會唔會同之前caspi一樣

表弟係犭箭贏既關鍵

12:10foul都叫黑？
76人game1先叫黑 打到傷左都淨係普通foul

得60%FT怪得邊個

湧就係原罪
理撚得你黑唔黑都屈咗先

手感不嬲俾人打到飛街都唔會吹

手感上力

手感, harden, 字母三個都係bug

自從舊年俾波縮撚完後打得好咗

唔會再比人撚twice

已經有ring

今場kd eq好左

佢跟本輕輕鬆鬆睇住黎食
上場知贏硬咪屌下癲狗 提早沖涼收工

唔經唔覺艇已經做左勇幾年私家g

射術bug
體毛bug
體格bug

戒指兄弟
加埋打左唔夠25分鐘

兩節已經廿分
可以早D休息沖涼

鬍鬚的功用 draw foul專用

唔好意思 岩岩係咪有人話無表弟會點話

勁到

手感第2節已經殺死比賽

佢係做到打到啲鬚真係做到痛既感覺

MVP! MVP!

銀仔：你有雞咁勁下場都係收番算

就係勇會+20

點打呀
表弟唔出連追小小分都冇機

最尾個play run 得靚到

最後一個play 勇個pick set得幾好..

真係想像唔到
手感仔如果有harden種雞會係點

手感仔打艇好似無手軟過,親戚都無臉比

如果贏左final
剃左下年無體毛foul了

冇表弟仲勁喎

勇箭直接開始2nd round la

如果25無黎 手感無分球權出去 會唔會已經破左Ray gun all time 3pts made

佢三分射到呢個境界，但會好似harden咁打咩

暴跌意思係 1.1跌到1.01？

打半場就垃圾時間,4:0睇隔離打生打死

一冇睇就傷

禾杜黎左佢三分出手少得一次咁大把

咁咪暴跌囉

箭咪又係4比0

有邊隊唔係勇既私家G

禾湧三連霸

報返14年既仇

有人唔做做狗

場場都勁快炒20度

做少左主攻點喎

由以前cp3係到果陣次次都估大戰，之後前前半場已經炒

間場踩單車型到

我法國癲狗守無球效果係好一般

259又有得留力打箭
之後西決又留力打finals
3連fmvp
Curry一世無fmvp

趕湊仔

癲狗得個跑字 無球 波皮都摸唔到

守kd還好，
守curry一個後手就甩左

呢個陣
準備好了

Joe ingles

MELO

表弟唔係又斷過Achilles 下話?

廢中收左皮啦

釣緊魚，出年都唔知有冇人要

做人唔做做狗
抵撚死
下件到隻259

Cba welcome melo

底薪入禾勇做x factor

易帝屌打MELO

準備炒30度

佢今年出場時間有冇少到

不如今年打完親家打大舅再打細佬

表弟既錯

奧運後入melo

西快艇
東活塞

呢兩個matchup真係打黎幫第一種子練波為下一round做準備
完全冇勝算可言

咁快燈癗

again,反廢鳩黨要輸了

屌...打養生養撚咁

重諗住快艇有得打下
點知一出小小力就悶到仆街..

垃圾時間bell都出黎了

邊到有咁多黑八

西岸下線有邊個夠湧打

咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家Finals見P.S.比d咁ga對手我勇..is侮辱.

屌 廢鳩點解動作快撚左咁多

文件河一到playoffs就無哂招啦

30分,直接完場啦

鹿湧鬥挑戰40+

冇

西岸除左火箭有邊個夠湧打

今年續約 一係佢走一係259走

火箭都係55或者46

傾屎

就咁睇兩邊都大機4蛋

一到po勁左兩個馬位

會唔會3節破110

廢鳩完全打起晒

有三分，傳波準同快，有身位，入線快
復活了
po green

活塞重俾人姦得血腥
後入入到脫肛個隻咁滯

勇 FULL TEAM 既話應該機會都大

佢同iggy 可以爭影帝

Full team係唔係扔9表弟出bogut

表妹不嬲係阻住廢鳩係底玩Cut in

個個都學撚曬二姑啲嘢，不過隊波都西一，真係吹唔漲

燈乜鳩啫
真係俾會然入番次西決證明自己都好架

唔好睇少體毛foul同走步三分

記得之前有人講過快艇係最好既前菜
你唔hea得因為艇好搏
但係又贏你唔到因為火力唔夠

搵狀態一流

常規認真打打到傷就pk
學二姑玩資產增值算啦

格芬仲出唔出到？

活塞俾字母熱身都唔夠班

No

好似話一輪全部唔打

西決四蛋

應該話成個nba有邊個夠湧打

起碼入過
唔駛好似之前某人咁俾人笑足咁耐

鹿個態可以一戰

大家都屌表弟出黎柒
其實我覺得還好 有時打得幾好
但po d大賽 尤其打箭 同final 要冷靜 沉著應戰
佢次次一出就上腦點撚打

湖...唉...點解湖唔入po，唔係一定....

lopez到時比Curry 259拉出黎撚狗

但字母姦哂入面啲人

少左個大佬wo

炒得仲勁過爛船

Kd先出左5次手就完左場

2古259車輪戰都守到字母喊

po James
po rondo喎
係入唔到po炸ma

癲狗真心正

癲狗真係追住25咬

溜馬先係
第一場就逼到你知道咩係playoff

又了KD 隻秋

但其實都守唔到25

廢鳩一腳取佢細佬首級就搞掂啦

好撚鍾意beverley
入腸好ma

不了

beverley早少少做野啦
成日咁遲先1換1有咩用

咪姐係廢囉

爺爺又然

鋤多幾下25啦
我係勇狗都係咁話

激到佢燥底就得啦
259個人咁敏感

常規賽我見kd都守唔住字母，要double team

我撩人，你打交
完美

想堆新仔好有火
之後日日打交

Eq出奇低

激佢又做佢唔死咪又係俾佢射鳩死

想送幾個T F 比KD

學ramos洗定牌先

搵人綁鳩住隻癲狗佢啦

廢鳩已經話俾你知regular 係冇意義

邊有可能單防
不過字母又唔駛守人咩
你估佢唔攰

未來腸，mma
有個成日傷的leader(Booker)
有個好勁嘅外國人(ayton)
年年都one year away from one year away

Re gu lar 絕無意義

nbastream要執了

學咩人叫未來隊
正牌未來隊排第幾你第幾

點解會話有主場雞??唔明

咁又唔係既
playoff勁都無用
入唔到po都晒氣
例子: james rondo

唔係啦
今時今日隻259
你入佢一球，佢係可以入你3球
但同球技無關個種，容乜易就入到259 head
eq低撚到

再簡單d講
新秀練習場

Yc大把未來都係西十啫

屌那星
廢鳩大口仔吹脹

5小陣真係一定要有佢

點都好過潛力狼先

NBA未來隊好明顯係76

痴撚線
鬥演技

一季論?

feel到奶，虹想同我割席

如果有beverley

你會擁有我

肯定無佢兩個咁25啦

快艇呢隊波真係唔放棄

他不可以扭轉占士的心意

LAC 次次都靠班後備追分

Feel到KD又成個playoff懶懶閒, 根住搏入到Final又搶走curry個FMVP

曾經西4
請尊重

25準3雙了

kd今年咁快禿左咁多

上年讓到盡啦

點解勇士icon係curry

太陽都西一啦（一日）

其實上年真係得場GAME3俾人狂double team守到無料到, 其實個final curry 1 d都唔差囉

第一日睇勇士?

唔想同一隊波有你同hill
啲球員應該會突然斷腳，一星期後奇蹟復元
周而復始，直到永遠，阿曼

勇士扮廢？定真係超班

輸畀Knicks

Twice

beverley唔要

Dllm 259 hea到

regular養生 playoffs發力

倒完水又要手感執手尾？

讓埋隊鞋俾curry 著先有機

尾彩mode on

呢2場都hea

kd 柒到

今年除咗養生仲做下戲，summer 真係齊齊降薪就搞鳩笑

夫g要唔要

成個q3 都係2帶3

james唔係
rondo係
rondo下年都唔知有冇得留啦
同隊波關係咁

人地勁左4場啊清

無得比人double team你有credit，但唔係全部

唔通有人比人4夾左4場， 場場0分0助攻，fmvp會比佢咩，無可能，怪自己太勁唔好彩

震驚籃球世界

佢block左我了

下年simmons無射波
我一世反佢
76就算，因為都鍾意mb

影響力大師點解今季提升唔到全隊防守

放過數字人 OK?

提升左啦，比詹狗降低返
=上年湖人水準

有冇人覺得其實magic有未來
fultz可以返返來
利申：唔要拜仁答

其實字母先係nba未來

詹狗防守highlight
可以比美harden

吾皇唔係到個陣都係咁柒喎

書人原來都愛鹿

吾皇係場個時,好多時都4守5

我無乜力
都係個兩個會員先有作用

睇字母highlight渣
佢地太早開波

豬仔老母

佢老母一日同嗰個癡線射波教練一齊，個仔都唔使旨意打得好

可能佢醒覺唔要佢地

第2節後有無出多過3個正選

VXXXXXXXXX GO LA WOR

第4節1分鐘已經犯夠數

睇常規賽就知，單防冇可能
但字母目前嘅低位技巧未算好勁，double team好多時都局到佢傳返出去。
所以鹿打勇最後都應該係睇middleton同射手陣發揮

鬥射湧真係唔怕啦

我覺得字母哥無早幾時既占士咁難守

2姑應該OK既
養生左成季

勇士勁到

真心
勇最多偷到兩場

難講
鹿係5高陣射三分 VS 湧5小陣射三分

入到決賽先算啦 東岸打得咁激烈

鹿1st round 輕鬆到喊啵，係真係驚啲人暗病會爆發姐，字母對腳都唔係咁健康

Barney表示

又借d意吹奏

kd真係全能到仆街

Agger
鹿個射手陣唔係咁簡單，好多都有突破能力，唔易守。
仲有middleton啲單打，同字母pnr，加埋用佢嘅身高臂展守curry
諗起都想睇佢哋廝殺返七場

勇過到2nd round先講la
鹿就入硬東決嘅

final等你

東岸只係用嚟比鹿練波

妄想7場
勇士肯定4-0鹿

gallo

又話炒30度既 做咩一起身就得返11度?

3節勇。kd都收左工

絕招harrell lou pnr

咁肯定,不如話埋鹿今年拎埋冠軍

泡泡龍1st round都過唔到既話可愛真係執定野去快艇

手感仔係咁倒水

Gallo勁撚到

lou 大爺

湧倒剩3分

beverley good d

wa diu CLIPPERS

輸少過5分 當然左了

我愛Beverley 我愛 Beverley

大逆轉了

倒水力強 30分倒剩3分

呢5分鐘好睇

食個飯返黎30分變3分

Head你兩分到完場啦，關鍵kd唔會再手軟

高潮到了

到底GAME 1倒水關唔關表弟事?

哇屌，唔係反cup到下話

艇

劇情安排

劇本

lou will 可否不要老

勇班後備實力真係差D

買個飯返來做咩

冇左我表咪搞成咁

艇第四節team foul 纏身都追到

kd未夠廿分，條友一定刷上廿分，所以勇士贏硬

終極撚狗姐

燈 繼續燈

倒水

kd同beverley玩

hea夠，係時間認真少少

D球迷話悶左成場終於可以叫下

到左2019仲有人信勇士會被人反cup

廢鳩整走咗癲狗 kd真係大解放

Green Flop

廢鳩串到

88癲狗

lou will痴線架

隻癲狗自動申請落場

癲狗 fouled out

贏到想瞓真係一種享受...

flop green

聽到把聲

88快艇

flop到。。。

Lou爺

仲有3分鐘得4分係手
好睇LOR

win this for beverley plz

連湧都諗唔到點先守得死lou will

green真係跳唔起下年底薪算啦

有冇Link

靠你喇LOU WILL

大飛lead 四分先好睇

勇士lead 4分=贏左

快艇呢一刻應該係最接近偷到一場
肯定搏老命

手感第4節柒足咁耐

文件河行行下街跌左成2k
仲有好心人執番比佢

Lou邊會hot到球球入先得咖

上年打25.x
今年得番23.x
半場都無

上呀clippers

假希望大家咁認真

勇士處理假希望勁過絕殺

可能真係拖長戰線

kd傷未?

kd

屌

癲狗唔喺到 25真係當冇人喺到

話左，條友要刷

kd解放了

一陣kd就輕鬆dunk屌打緊都dunk左

25

證明左一定要貼住佢,不停小動作

gallo撞9lou will

金州邊個大佬啊屌你老母

死開啦沙爹仔

追剩1分

green

老細話要打多幾場先有錢續曬你地
次次好似上年4:0
搞唔掂

係

哇屌

lou 都炒罰
molamola

又燈。。。

kd foul out

25 foul out

手感本身已經凍晒隻手

牙杜

勇士邊可能輸先得咖

Ref

kd狗

Lou will可否不要老，絕殺勇狗

fouled out

終於吹勇d移動城牆

抵啦259

25收皮 手感冇手感

咪拗啦

Curry

kd可否斷下腳, 還冠於騎

屌你老味手感

Lou 帝

curry

拿

無我杜啦

沙爹仔贏唔到就交個寶座比我杜

屌 尾彩仔

Lou will

Lou好撚勁

lou

岩岩邊個巴打話KD? 燈到佢F OUT

我
點?

屌你老母又撚狗

手感直刻返黎

搞掂啦尾彩

玩大左 差啲輸

沖完涼

咖哩哥

kd死撚左去啦

艇4:1勇

ok

追平啫，curry轉頭就3分ko你

歎凍晒隻手啦

手感真係唔適宜2節打卡，剩返2節變數大過得返q4好啲

仲要坐到凍晒

手感仔

頭先邊個問點解curry係湧士icon?

依家明未?

想睇 lou 帝絕殺

大飛嗰勢仍然好過湧

勇士icon係橋WO

LOU PLS

呢場贏到我紋lou will 個樣落fu g 個屎忽

臨尾咁撚好睇，頭先贏梗31分仲諗住熄機瞓一陣

咩事 明明恰着之前贏緊20

屌有無咁屈

Lou

troll左game 成場

支持

隻咖哩真係痴撚線

因為冇嘢好輸湧仲要主場

大勢已去啦快艇 4-0啦

lou will啊

呢個好笑

shamet

手感仔=bug

我親戚係現場

佢話勇士贏左

Fade Away Jump Shot

屌丁死我

反cup埋

湧真係玩大咗

Kt

要睇絕殺?

Shame

轉頭curry絕殺啦

shamet真係世界第一

柒勇
16-0?

反cup

痴撚線

大把時間勇士使唔使撚到咁盡
最後絕殺咩士氣都冇哂

咪燈

睇波睇到心跳加速

淫klay

Kt wide open

叫你親戚死撚咗佢

贏30分俾人cup埋

落定街啦 今日好紋好貼上嚟啦

等睇手感仔鳩掉絕殺

3分絕殺end game大家唔洗睇啦

半場絕殺

Curry 絕殺吧

唔好走數呀

31分反杯

呢場打醒班大帝

green傷kd傷

絕殺

贏了

kd傷

green都傷咩？

三分線絕殺
自己半場個條

痴線 艇關鍵一Shot 係兩個新秀搞掂

完了

我要佢兩個傷

玩完

跌牙膠

出嚟

屌奶星 宇宙廢艇真係好難估

柒勇輸比第8

仲有6秒，curry輕鬆搞掂啦

痴線偷到湧主埸

HARRELL叫到跌牙膠

你親戚有無講埋下屆美國總統係邊個

豬了

ok 拎fu g 個屎忽黎

牙膠啊

勇士一輪遊

輸25 hea打啦
成場掛住同癲狗玩
完全無用力守波

4分贏硬

輸左啦

Curry 3+1

收皮啦你老母

講個笑話
勇士首輪輸波

你老母，咁樣都可以倒輸

屌你勇士

怪牙膠仔troll game先啦

會唔會用河父戰術

KD下年要去大飛啦

勇狗

真係on9

抵呀湧

勇士輸咗唔係壞事
之後啲波應該唔敢再玩嘢了

頭先追分果段勇士尻撚到

勇狗們
西岸二輪有冇你份?
OH SORRY
冇

冇表弟=輸波

Kd hea下hea下
9to 6犯
又唔攻又唔守

夫G開心啦 係咁燈終於燈贏咗

我湧三連皇朝最大污點

penalty

洛杉磯
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
快艇

on9笑死
lou will

玩野玩到輸埋

誰大誰惡?

勇贏4-1 啦

勇狗之後唔敢玩野了

咁都cup到 發生咩事？

30分玩到變倒輸,呢個劇本世界級

Kd hea打 kt 夢遊

Lou Will 23

尻打

要全力了

lac 4:1 gsw

KD where?

大飛玩串左個場啦

艇真係好叻仔

以下犯上

Curry沖完無帶con

而家知大飛咩料啦.jpg

點解d ft咁穩

出門口前見贏咁多諗住冇懸念
一開番見到輸緊笑左

大飛已經無憾了

其實果陣lou 係火箭果陣 係自己走 定比人交易走？之前無咩留意佢

話左kd會刷上廿分關鍵唔手軟
係foul out左之嘛

不如改名做洛杉磯河神

md唔識用

說好的四比零呢勇狗？

血都噴鳩埋，領先30分，中段比人追到十八分又唔醒水換人，由得啲後備係度9打，之後比人反cup，屌你老母無眼睇

留意左好耐

lou will竟然可以一眼都唔望對波

咁佢唔係臨尾自爆到西八，打拓打塊都肯定會好睇嘅

佢唔啱箭，佢要持球

勇狗唔意外

夫子個親戚係邊

有無睇撚錯反cup

就算 1:4 都無人覺得大飛輸

大飛完成任務 安心等postseason啲fa 黎啦

快艇啲後備好勁

湧士一輸就好撚心涼

勇士呢埸收左外圍好多錢

岩岩睇緊馬明單野 之後再發生奇蹟

Ledlow幾索

kd傷埋仲心涼
出局既話仲心涼

今年勇嗰種態度真係輸晒 各懷鬼胎，下年睇來都係星散多

唔一定係呢場既
好多人買4:0
佢輸一場D莊已經執到笑

湧無得16-0奪冠添

原來佢無wifi，佢星期六已經send個msg比我
依家先有上網

勇士又破nba紀錄

點解係表妹傷唔係KD傷

31pts laregest comeback in NBA history

繼3-1之後我勇又柒一次

你班友明讓一場比你都打晒飛機咁
轉個頭掃你4-1

迷河贏到開巷

呢隊真係好廢，
唔好話冠軍西區都過唔到。
班後備拎去打CBA都嫌廢

大飛都係放佢落bench 姐

我撚想勇士出局

使唔使咁

之後係大飛比火箭cup

LM等睇大飛fans買依場買到發達

外國chart room 狂賀中

大飛fans 先唔會買自己贏

點都開心

其實應該curry傷
咁樣係最大影響
屌不過勇士咁撚dirty
全隊傷晒佢啦

31pts laregest comeback in NBA playoff history

繼3-1之後我勇又柒一次

73-9亞軍都好勁架啦

冇錯
頭3節勁都無用
贏唔到場波都晒氣
例子: 湧士

輸一場姐
下場我勇加油

呢場勇讓13分,買左勇第3節你話佢知無錢收佢都唔信啦

輸加kd curry傷

關鍵時候仲打無球唔打matchup
守又唔撚守
出多啲bogut啦屌
用post又用得少

唔係lead 30分咩

佢份人無乜野，點會想咖喱傷

又係31

係冇乜野
不過佢係勇大佬
傷佢好過傷kd

31x1 = 31

3-1 confirmed

佢主要想勇出局姐

MD唔識用哈羅同lou

feel 到 lou will下場會受傷了

勇士只係一個笑話
乜撚野王朝
點同公牛湖人比

痴撚線 咒鳩啲球員傷

有咩爽得過睇湧輸

勇士不嬲都整傷人先晉到級架啦

如果呢隊勇pop 帶應該16-0 playoffs,season 打贏50幾場輪休

I’m a bad boy!!!

唔撚得?
勇士4年黎整傷過幾多all star?

除左lou 大爺之外 harrell 今場都好勁
9-9 100%命中25分10板

你都你老豆一樣咁on9
仲要整大隻字傻鳩

唔咒佢死已經比面啦
垃圾kd, 笠水25狗

湖瘋狂100步笑50步

幾多個
Leonard?

我勇今年要還債了

快艇4:1預賀區

ki leonard cp3

睇留言食花生真係幾好笑

連爺爺都

文件哥用d跳跳虎係有一手

非常唔理性

Cp3都關事

同友on9 咪撚理佢

放過咖哩仔

雖然知道湧狗冇可能輸 first round
不過睇佢輸主場真係好撚爽

真係好唔理性

一個Leonard都夠啦下話
green又成日踢人賓周
kd又笠水
得curry kt係正常

Bob Meyers禾介紹的

仲要係反cup

大飛個隻唔放棄精神真係

勇狗全面進場

還債啦你

條友想一炮過釣晒d湧撚上水
大家咪撚中伏
利申：curry撚

最開心係你啦

clippers fb earned not.given

好多勇狗追住我黎咬

又真係想知整傷過幾多喎
係你就數出黎 屌你老母講黎講去咪又係前年kawhi
上年黑氣石自己柒拉傷使唔使入埋數？
咒鳩人傷真係喪心病狂 屌你老母垃撚圾

又點樣成日踢人賓周呀？
問緊點解cp3關勇士事呀

講真大飛有咩可能贏

火箭應該贏總冠軍了

放curry坐撚左大半個Q3
kerr你真係好撚野

勇士出局最開心
傷唔傷都罷就,放過你啦

而家湧個老細係之前老塞其中一個Owner

贏緊31分係咪以為贏撚梗？抵比人笑

lonzo.ball 嗰條on9喺到釣魚引戰都唔係第一日架啦
好心就咪撚理佢啦

洗唔洗嬲到咁 個傻佬鳩up都認真

大飛都反cup到湧
後日仲唔到雀打爆箭

見表弟玩完
可能見輕鬆炒30分 比主力抖抖
點知就出事

練多場

就黎對面東岸首輪d人傷都關湧士 痴線佬

勇狗智力有問題唔係第一日既事

睇住主場班勇迷灰到喊個樣好爽

三連霸
連名宿睇住都笑出聲

q4先經典囉
當人唔打垃圾時間咁款
好波啊kerr

黑暗兵法你識啲咩，今場唔輸，就係總決賽輸

依個真係冇乜可能
炒罰球炒到俾人反cup真係冇可能

Chart room

撚湧狗實在大快人心
啲湧迷終於上水

都好嘅
比啲挫折班大帝
唔好成日咁老定都好

Between lou will

真係得火箭叫夠勇士
加油啦火箭
又開追悼會架啦

而家人地話你傻佬呀 識唔識字？

係呢個時間上水架咋，小學中學應該就來食完飯一陣又要上堂

我傻都過勇迷智力低

其實勇第3,4節都無出全後備
KT 屎綠 手感 25
4個最少都有2個係場...
到底點樣可以倒哂30分...
即係勇班後備質素真係垃圾到

請找數

都唔係第一次柒架啦 真係仲要季季都揾一次柒到碌地先識醒咩

隊波柒冇得唔認
但咒鳩人傷係咩心態？

咪咁大聲啦屌你,今日冇交電話

九紋龍夫g

kerr今年既調動真係上撚哂腦

我會係到陪各位反勇

你諗清楚自己想講乜先啦

還債唔得啊？KD 斷腳啦

咒左就一定傷
我話屌你老母就屌左你老母咩?
on9仔

你新會然？？
躝蘇波日鳩日都屌人 你一早唔嘈佢？
定係湧迷真係諗住16-0 唔會輸波平時冇睇波啊

表弟都叫做打過Playoff

算係圓夢

呢位ching心水清
kd真係影衰勇士成隊波

唔記得講

表弟out of season

大家唔好再嘈啦
唔係以為湧屎真係出局下話
幻覺黎架咋

比人打到上哂黎啦
唔出五小陣，
都唔好二帶三下化。
PO黎架新手指導賽咩而加

比啲反勇發洩吓啦
佢地鬱得耐 唔係咁理智

投票:
正皮: 俾癲狗纏住得人驚啲
負皮: 俾刑天纏住得人驚啲

即係呃負皮咁話?

勇士首輪輸波唔值得高興?

下個PO名:真正嘅LA一哥

朝早睇重炒緊廿分, 點解會咁

唔記得調返轉

佢主要想勇出局陪猢狗一齊俾人笑，分擔下者

勇士離出局又近一步

都係果句啦 冇人覺得湧士會進級唔到
不過睇佢輸波真係好爽

咁呢d咪叫無品囉

我鹿迷

燈死咗了

勇士出局我每人派10蚊

就係呢啲on9調動搞到season十幾場波都係咁樣輸

比GEM纏住慘d，係咁追住來含痴線

咁小不如唔好派

勇士球員又好有品

小學生得咁零用錢冇計

btw 下一個post應該叫咩名？

勇士15-1奪冠

咁點都有品過你條撚樣

16-1sor
未學加數

咁都有得贏

勇士1-1被淘汰

[NBA][聯盟第一] 2018-2019 密爾沃基公鹿球迷隨地射精區（1）

唔好等champ左先入黎掛名

我冇品就係人都知啦on9仔
似得你勇士冇品扮有品咩勇狗

成班第一次見勇狗咬人咩

champ左都應該先得幾丁友

好

個po靜到
完全唔似冠軍級球隊

唔好理佢啦好嗎?

下年會見到啲勇狗係果邊

lou 食兩條女都打得咁好

冇食錯嗰條就得

996

998

1000